［突發］建制派係網上搞公搞 我幫佢係連登宣傳！

仲有5個鐘

幫建制派宣傳呀！

直接民主呀

痴撚線，點解可以有6成支持

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

66%
支持

34%
不支持

？？？？！！！

push！

推

直接民主呀！

題外話 有時間財下留言 笑下都好 有人真心 都有假ac

Push push push

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

直接民主呀朋友！

因為個邊多中國人

推爆佢

公投都唔預連登份咁小器？

呢啲垃圾post咪撚推啦

佢哋公投預你玩 請問有咩問題

支持
屌佢搞返掂啲蘇州屎先好走

可以重複投

已投 推

佢用facebook build-in system 器可以 真係一帳號一票

我用你條link係連登入 冇登入fb都投到幾次

Push

我一直登入 唔清楚 咁大家可以試下毅進制投票法喇

仲係6成幾

我要投多票就咁

依家有2.3萬票

65:35

無聊
佢搵689 3.0咪一鳩樣

踩場

我好支持佢施政喎
最好年年搞鑊咁嘅嘢添

push

都可以

點解唔支持？
你想要打豬對手定神對手？

好多假ac

已投不支64:36

無限投

支持支持支持

推到, 另外大家記得珍惜身邊人

1. 無條件不追究義士
2. 撤回追中條例
3. 淋病下台

毅進制當跑馬仔

佢下唔下唔care 釋放人質為大

已投

岩岩我都有老人家whatsapp左俾我
記得搵人cap底佢個結果 一陣反超前佢hide左個post

推呀！！！

推呀

click入 d投支持票既fb ac睇，好多都係假ac，冇朋友有更新的。
投票都要做假

真民主

立即多100萬贊成票都得，你地點夠毅進制玩？

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

推去巴絲打

幫推Thanks.

哇屌 你先識玩

pish

38比62！

媽媽要撐住呀

洗到9:1

投支持，然後下面留言分化特首同建制都幾好呀

好多假ACC投票

我未來三年會更加努力

Gogogo

62:38 了

Push push push 投晒不支持先

我想見到9成不支持

支持加留言分化特首同建制點睇

咪住！大家係投支定反

支持

不如50%50%
集合Lihkg力量整到佢地精神分裂

不支持

we connect wo
共黨d 分化策略失效
港獨之母

唔login 都投到既!
F5 再投又多幾票

可以係咁刷 好假

搵人寫bot刷啦

個人認為

刷到50%會比刷到10%更有效衝擊思想

60:40

咁都有六成支持

改返好啲，通常呢啲俾建制派拎嚟做新聞

連燈力量

媽媽

6:4

點解每秒都多10個投
但都保持60比40

頭先67 33 已經好左好多

cls 投左10票%都唔郁

Comment 全部都C9

人手刷左好多次。都無變

佢地有bot?

基數唔細

點解九成英文留言？

連登仔攻呀

59:41

快快快

59:41，大家加油
我哋要佢喺親中團體都輸！

快啲投你老母

睇落另外一邊都有人操控投票
難以想像4.50歲嘅人識刷bot

好撚恐怖

梗係支持啦！
林鄭執政先第二年
已經有成二百萬人反緊佢
梗係玩到佢殘先比佢走啦！
唔好落台添呀！

連登仔 有無人寫個簡單bot 用

有結果時再推上報 公佈出黎

建制派投票結果不支持林鄭佔99%

己投不支持推

仲係41%咋 各位巴打幫幫手啦

42

點解你會問得出呢個問題就真，人地不嬲五毛假acc自己做數

啲comments

pushhhh

有無人識bot?

[red][member]投反對既,用連登唔好login ac, 每投一下禁go 就可以再投[sosad][/member][/red]

又冇頭像又殘體 收撚皮啦

乜嘢人會投支持？

用呢個方法拉 宜家每秒幾十人投緊

push！！

當本身個底得100 票，即本身每1 票等如1%
你投多左10 票，個底變成110，每1 票變成0.9%
何況個底多過100

43%了

吹雞

個底依家3萬幾票, 即係單面300票先郁1%

所以要多人一齊做

推呀屌

80萬假唔假?上埋人民日報口交部都用

Pish

反送派連呢杖都贏唔到點走落去!!

你又啱

輕輕一推

和理非手足係時間出手啦

我發現手機唔登入 投完更新可以再投

推啊, 記得share 比朋友!!

連登仔呢

唔敢用20廢老撐警遊行?

咪俾佢走，三年日日問候佢仲好

係

有腦既都會支持佢留任啦

屌大大力支持

屌我真心支持
佢依家乜撚都做唔到點解唔比佢繼續

今朝投反對果陣都係得27%

支持wo

投咗

屌你有好嘢玩唔預我哋

記住cap 圖！

即時更新

52%
48%

已投，宜家輸緊

佢地得2萬票左右 垃圾 用力刷爆佢

緊係支持 佢唔繼續做點大團結香港人

Pushhh

On9建制

好多bot就真，你入去支持者個profile就知咩料

玩到反對多過支持
連登力量

支持到手軟

一定要投唔支持
如果唔係人地拎個投票結果當民意打飛機就玩完

pushh

49.9%

50.1%

幫緊投

唔知最後主持會點諗

不支持已反cup

大家記得cap圖 驚一陣del post

團結香港二百萬人喎
世紀大和解喎

49% vs 51%
Del post啦柒頭

暗黑兵法低調ok? 對家以子之矛

唔登入可以無限投

推到99%

反超 連登仔好勁

Adore

玩咁大最後總投票數超出地球人口

屌 一齊不支持

好正常 80萬都唔係正常人口

買咁多票都輸

可以點投票 之後向下拉更新 2步

戰報
47:53 反中亂洗份子反cup！媽媽告急！

佢想要真民意嘅話就 一早至少要set 1 account一票喇

按鍵精靈, 出招啦

笑撚死

大絕 夜神模擬器 多開同步+自動按鍵

掛機打怪

媽媽再輸１個％ 佢果３年點算

反了反了

推 我都覺得係咁

到最後個結果會唔會『支持0% 不支持100%』

唔好俾佢停

唔會 支持有2萬幾票

精選留言－

KT Fang ：其实这次的示威警方估计有33.8万抗议者(包括外国人、儿童和青年学生)。
香港人口约为748万。
33.8万只占香港人口的大约4.5%。
我们应该听听其他95.5%人的意见。那能让4.5%的暴民去霸凌95.5%的良民！！

連登好勁
已超前

可能0.1 round咗變0%

就快有99%反對聲音

精選留言－－

Ching Ching ：成班麻木不仁的年青人，不顧別人感受，見到人低頭道歉，仍無動於衷，着住件黑衣係道喊打喊殺，呢D咪真正冷血囉。攞磚頭打傷警察連道歉都無句，呢D咪就係無血性囉! 林鄭代表政府向市民道歉，班冷血民陣有無代表班暴徒向受傷警察道過一句歉啊! 要林鄭下台，邊個上去做啊?岺基佬定係黄監犯先? 擺佢倆個上去做下任特首票選，看有幾多人投票支持佢哋?!!

80好d喎

又係啲逃離中共既上一代，係外國同你哋講不要讓外國勢力得逞

投到佢1:99

竟然夠贍用facebook 投票，
唔用大公報個voting machine 點做數呀

反對！

廢老多撚到

刷數據
你諗下平時係 facebook 幾強假 ac

勁撚憎呢條仆街
咩page都見到佢呀吱呀咗
都唔知關佢乜春事
仲要打殘體 次次見到都好撚嬲

10個留言9個殘體 明啦

各位加油

精選留言－－－

（ ）：Fully support 💪💪💪

留名睇最後唔接受大比率拋離接受道歉 個page 唔敢post結果出黎

肯定係del

４３：５７

媽媽就嚟堅持唔住

你地喜啦

Lm睇

下面啲留言膠到

一個鐘頭前反對都係得40%，而家竟然反cup到過半數

已經反cup左

林鄭真係過街老鼠人人喊打

打飛機投票都咁揚 唔投個不支持對唔住自己

[4個鐘後結束投票] 63%支持林奠？！

快去投反佢檯

飛機都冇得打

啱啱睇咗已經59%

買多d 帳啦母親

玩埋script
你地好無聊

推推推推推

40:60

60了

開盤

del post
話反對派hack入系統擾亂公正投票

大家做野

啱！

屌佢老母益撚咗建制班撚屌
佢老母又話民意受權

搵人cap定圖先

而家已經6成唔支持

有冇可能3:7或2:8

喂 唔夠快 有無得再快d

佢哋唔係好叻叻搞AI投票咩

推到反超前仲要大比數

個結果已經由支持變左做反對

你地咁做同藍絲做假數有咩分別

不過我鍾意

唔係無聊
一黎為啖氣
二黎為民意

外國勢力分子蓄意破壞今次投票
企圖騎劫香港其餘500萬人民意

好勁呀

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

我係沉默大多數！你班廢青唔好再暴動！

支持人數去到27200 mon鳩住佢先
依半個鐘好似升左2000至3000

咁搞法人地會唔會del po

幫下手

媽媽爭取返１％支持！

14年有好多人因為唔鍾意藍絲
Unfollow晒藍絲啲page

19年我地都多啲follow佢地
了解佢地做緊咩，再努力用唔同方法影響輿論方向

加油呀大家

駛撚理佢咩
200萬零一個人出黎可信
定係佢個濕鳩fb投票可信？

佢仲在位既話, 可以令我地更團結(曲)

白痴 學人玩一人一票

利申：投個時 66：34 依家 34：66
巴打利害

平時唔用FB
今日特登log in投票.

logout 投更多

有冇人寫bot或者macro click?

巴打係咪要狂F5 就OK

無野啦

3萬人支持 又多左3000個

正 tampermonkey 刷到出安全驗證

有無得寫刷到遇到安全驗證按上一頁

71%不支持

點解你地唔支持我最敬愛嘅林鄭特首

要hide post未？

77%不支持就好正

點解主頁見唔到有依個投票

hide post前記得cap圖

條友肯定del post
大家要back up

係好底 唔怪得

宜家係咁彈驗證刷唔到 點搞好

鬼敢置頂咩
投完票先留言吊
依家最緊要投

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

幫幫手

29:71

叫多d朋友幫手， 佢地壓到去得返20%以下就好難有聲出

媽媽終於守住陣腳喇！

要突破80

26vs74

一小撮人搞事 全港人都想佢下台

75喇喎

沈默的大多數都樓佢下台